可唔可以設計下刪表情可以成串字一齊del

每次㩒錯表情都㩒6 7下個del掣好麻煩